香港電台：澳洲參與美日印海上軍演 料觸怒中國

澳洲宣布參加今年11月與美國、日本和印度的「馬拉巴軍演2020」，輿論認為，此舉將會觸怒正在印太地區展開軍事擴張的中國。

澳洲聲明指出，海上軍演將令印度、美國、日本和澳洲這些「重要的區域防衛夥伴」連結，提升澳洲海軍戰力、加強緊密夥伴之間的共同行動能力，並且展示支持一個開放繁榮印太地區的共同決心，提升四國合作維護區域和平穩定的能力。

澳洲上一次參加馬拉巴軍演，是在2007年。

日本和澳洲傳媒認為，澳洲參加軍演將觸怒中國。

有印度前海軍軍官說，四國共同參與軍演，將有助反制中國在印太地區展開軍事擴張，又批評中國在印太地區興建軍港，操縱多個太平洋島國。

下，未嬲架？
礦石都唔買啦

有冇諗過係中國觸怒咗人哋先有呢啲軍演

泡仔幾時肯埋堆
唔係九條線又畫到你門口架啦

澳洲擺到明想開你波啦
嬲又點，開戰丫笨

是鳩但啦
支那一日都嬲幾十萬次架啦
日日黎m

口交部呢期反應好慢

對唔住，想問下
有咩時候中國係唔嬲架

諗起中國個時間表，每日都要嬲十幾個國家

外交部：好嬲好嬲

有輿論認為，中國在印太地區展開軍事擴張，此舉觸怒澳洲導致宣布參加今年11月與美國、日本和印度的「馬拉巴軍演2020」。

中國嬲完未 點解仲未還拖 係咪想當手足condom

琴日見到新聞話駐美泡菜人員話泡菜國未必一定要跟美國喎

明顯想吊高來賣，睇下美國啋唔啋你

抗美援朝2.0

怒左幾耐 好悶

中國: 為左報復, 中國決定停止派留學生去澳洲, 等澳洲D大學執笠

中國有邊日唔嬲

你個死仔包
又寸嘴一次

關你撚事咩

if you cant beat them, join them.

澳洲夠好人，造成鐵粉先賣
費事你中國唔識研磨澳洲頂級鑛，不過成品鋼就唔出口鳥

好，快手唔該
等緊制裁

希望澳洲趕班大陸豬返大陸

泡菜單純係想左右逢源 佢出口最多就係去支那同美國
就算美國比足好處 一個政府同大企業環環相扣既國家 無可能會放過隔離個大包
呢d牆頭草信得過先奇

直接轉做導彈出口去中國

快啲揍夠八國聯軍快啲打中國

China: if you can’t them, 嬲them

強国有乜係唔怒架

想問捷克有咩下場？

中國得個嬲字
乜春都唔做

中国喺印太擴張
澳洲都大受威脅

人無遠慮必有近憂
澳洲企美國嗰邊係好啱

一口氣捉晒五眼聯盟（加上日本）喺香港嘅所有公民…

唔好激嬲中共
咪住先, 激嬲中國定中共先?
習狗係牆內自稱中共總書記
牆外就叫國家主席

究竟邊個要嬲嬲呀中共嬲又唔代表全中國人會嬲

推 黃之鋒：泰國網民無法聯署，由奶茶聯盟接手聯署 - 分享自 LIHKG 討論區

CCP angry, We Party

人地軍演關你支那撚事

有邊日唔嬲

澳洲起左兩架兩棲攻擊艦一段時間美國佬都未比F35B佢
要拎兩架空艦黎演習

都寫到明「正在印太地區展開軍事擴張的中國」

瞓咗無睇，捷克有沉重代價未

依家大便暢通都會觸怒中國

咁都未嬲咁要去盡啲喇

澳洲講左會加軍費同預計十年內會同支那開戰。

利申：澳洲在住

仲load緊未load完已經知係呢幅圖

2020最佳GIF

又嬲豬

喂屌
黃世柒出左新片開鳩埋我個名
好撚驚，屌佢搞你算啦而家仲想搞鳩我

啲左膠唔屌？

我嬲啦
我又嬲啦
我真係發嬲啦
呢個世界只有中國係可以比人激嬲

日日都咁嬲, 幾時爆血管死

好嬲好嬲，繼續買澳洲奶

俾大和田常務休息下得唔得呀屌

個吓真係有聲

改派去香港

我個新po條下亞屎忽道PO左條youtube link入面有講
屌條撚樣係我開左po 3分鐘後就出水泥洗版
仲要係target我既
成事件好撚恐佈, 睇黎我真係俾佢地target左

話連登係用真既ISP登記喎，
話要LIHKG公開我同你既真實身份喎
好撚驚呀條友而家玩撚到咁撚痴線
即係點，佢地話我係五毛就得，我話下亞屎忽道係佢PR 就要公開我地ISP戶口?

屌你老母閪原來佢咁樣同贊成中共網上實名制有乜分別

佢仲話唔信你係year 4學生
話你一定係劉正

【突發！！！】留任派將重整旗於立法會議會戰線作出全面反擊準備，力阻大灣區「境外投票」！！！！

好嬲好嬲

屌
你真實身份公開左啦
你咪劉正囉
呀唔係喎...今日星期二 你係容樂其?

Source?

澳一直同支那關係好差，幾時德韓加入先係新聞，BTW唔知點解澳咁多支那移民都影響唔到選舉

每次都話粗暴干涉，強烈譴責
講完就放工返屋企瞓覺

喂
其實佢口罩單野係點
我都係知Ｄ唔知Ｄ
有無邊度有懶人包睇下

支那日日咁嬲法都未精神病真係勁

唔知有生之年睇唔睇地 教科書上嫁大戰呢 打仗真實情況會點呢。通街搶野強姦殺人？

中国一日要嬲幾多次

唔洗講
藍屍唔好去澳洲同日本玩就得

美國表示：
「依家咪多邊主義囉你老味仲想點」

倒果為因嘅鬧劇總係不停上演。
唔係因為外國軍演而激嬲支那，
而係支那硬係要妄想改變世界，
外國先要團結來對抗支那威脅。

一日要我嬲幾多次手足 嬲了

澳洲好右下。。。你估加拿大咩

百國

係劉正又好，係容樂其又好，兩個都係食屎狗

有冇諗過在香港嘅澳洲人將會付出沉重嘅代價呀？

唔好激嬲共產黨

Victorian表示。

強烈要求 快d懲罰澳洲

未入黎已經估到有呢張gif

南北韓再發起戰爭，我諗北韓士兵咁嘅體質好難贏

嬲左好耐啦

一戴一露啦

今日黨報已經用呢樣嘢嚟做propaganda
泡菜仔仲想親支

邊個PO, 要BOOKMARK

中共就好似文明帝國6 d AI
你一做d唔岩佢心水既野就係到嘈
但係佢又唔夠膽開尻你波